塞爾維亞首都Belgrade 示威者遭警暴棍打噴椒 射催淚彈致頭破血流

香港自身難保

消息指塞政府為舉辦選舉謊報疫情

奶共國家

又警暴

返你狗閪到啦
五毛狗

武契奇致信習近平表示塞爾維亞支持人大通過港區國安法-

垃圾國家

支持国安法嘅國家原來係呢啲質素

講狗暴

我地腥港 又第一

叫中國支持你地囉

政府極度奶共

值得支持

仲支唔支持中共？

有冇鍵戰聲援佢地

咁似蘇聯果陣

快啲we comnect啦

美國自身難保

全球反警暴

有乜用？全部拉晒番去送頭